[]求學問[]要救市，政府用100億掃各種put工具得唔得？

認真問。
例如掃曬各間公司的28000點熊證，咁樣會點

只準買唔準賣未得囉，係香港政府咁廢先唔識
支那連股票都先進過香港
香港執得

會聯手夾上去食

sor吖，我意思係暗中搵其他公司咁樣做

咁咪成功咗？

夾完上去咪再掃返落去囉

除非禁埋沽空

再加碼買32000點put

根本外資擺明造市唔修法係無用

佢唔出比你咪無得你put 囉

基本上所有資金都想做市，睇邊個手瓜硬

咁咪更加配合升？

認真mode,大陸股巿好缼信心，用最少的錢換最大的信心

要用最少的錢換到信心，如果夾生將港股夾硬夾上40k點再定格，俾滬深一個領頭羊，再用金錢換時間等企業交盤靚業績，唔知得唔得？如果大陸企業真有投資價值

唔準賣咁點買到上去

反正而家經濟學都係鬥捉產品設計/交易漏洞，而唔係價值掛鉤，咪一於暗中用哩啲漏洞玩串個party。大家都心知肚明唔係經濟信心問題，而係跟大佬做市的問題。

用cash兌哂賭場全部籌碼

盈富二世

領導會安排派貨